路人甲變舞女 33D劉芷希為入行住劏房捱窮

現年35歲、擁有33D導彈上圍的劉芷希模特兒出身，曾於2012年參選《中華小姐環球大賽》獲得亞軍、「完美體態小姐」及「最高貴氣質小姐」共三項殊榮，至2017年由馬來西亞來港轉戰珠寶小姐，成功奪冠後留港發展，並簽約無綫。惟其星途十分波折，她初來港發展時撞正模特兒公司倒閉，焗住劏房捱窮，豈料再遭人盜竊，被偷走現金及手袋損失近8萬港元，雙重打擊禍不單行。

假奶

who.gif

並簽約無綫

恭喜晒

五官好有賓賓feel

一樓一下話?

波shape很假

明顯假

得對唔知真假嘅奶